我屌呀,更新左PUBG 1.0仲衰過Test Server

屌啦
係步路行行下會行返上一秒個畫面
開槍又delay
明明Test Server都唔會咁

賺咁撚多錢都搞到咁

屌佢老味
肯撚定掛住搞個2隻手機GAME唔撚搞
屌柒佢全家!!!!!!!!

唔好玩ASIAN ser

真

咁有錢並唔代表就整得好嘅，呢d嘢點都要花時間去搞，唔係話請左好多developer就得嘅。

不過我覺得無可否認，我覺得隻game磨左咁耐，嶧正式版仲係咁嘅話的確係會有d失望

test server 咪一樣行兩步退一步
有冇玩過架

原來關事
屌,我又入唔到,又話BUSY,有冇人都係??

好似有聽過
但我自己係test server 個時就未試過

咁仲衰
正式1.0都係咁

太多人
個薯仔server

我係load唔到入飛機 要quit game再入

點轉服

搬部電腦去日本玩日服

玩AS班支那狗係咁玩外掛